拎嗰4千蚊都咁麻煩

表格下載

輕鬆過grant

即係今日已經可以開始

麻撚煩咖喎

煩咪又係要填

少左句wor
申報有錯料會告你

Agger

唔好填

我申請唔到

最撚攪笑係當年6000輕鬆派

21開始派表

認同-.-

係呀 鬼叫我窮屌

屌，唔使交稅先有

最易錯應該係稅嗰部分

你有地址證明咩

為錢低頭！

我都係 未夠18歲

屌要18歲先申請到

住在肩的心裡

咁我有表係未填完就即刻寄得？

可以啊 你空白晒佢之後直接寄去都得 啲staff十分welcome

咁sweet..

幾時寄得？